有冇人女朋友真係好靚好可愛好溫柔好正好吸引

我

唔好嬲啦

臭雞都可愛

點解拍咁耐拖 拖手仲會扯旗

你老母就臭雞

男女都冇

好快有 男女都有

淨係要女得唔得

咁你又講男女都冇

講清楚啲姐

唔食唔知屎好食喎

咁你食過未

禾

呂咪我女朋友囉

樓主同人拖下手仔都有心跳嘅感覺

樓主拖吓手都會扯旗

我女朋友世界第一好
不過嬲撚左我

還錢啊

冇人講？

好嬲好嬲好嬲

吹咩